呢場仗好撚惡打， 但我地唔可以輸

唔洗問 ， 場仗毫無疑問只會愈黎愈難打， 黑警只會愈黎愈猖狂。
你問我絕唔絕望，怕唔怕 ？ 我同你講 冇就假啦
［size=5]但對唔住 ， 我地唔可以 、 無空間 、 無餘地去退縮。 [/size=5]
點解呀？ 因為 呢到係我地屋企呀 ， 無退路啦， 我地一輸 ， 香港會淪陷呀！ 我地珍惜既人事物 會冇晒呀
我地一定要繼續， 繼續發夢呀屌你老母！！！ 我唔想夢醒後係一個地獄。

最後
光復香港， 時代革命 。

TVB 最新深夜版本

【瘋警行動】警察太古站內行刑式近距離向人群開鎗掃射

民意！美孚街坊全場雷聲如雷 向示威者致敬！威風八面！

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

對比2014 雨傘，我哋升級咗好多！所以我哋唔會輸！

同你有咁耐玩咁耐！！！